[重要，長文] 永不割蓆，所有人同我入黎！香港人冇得再輸。求下你地唔好被怒火蒙蔽雙眼

開依個Post我預左比人屌，唔認同的話請大大力屌醒我！ 以下開放討論，希望大家有所啟發

以下係我夢中所見香城發生的事：
巴絲們都好清楚，運動發展至今日的情況，今次我地香港人一定唔輸得；輸左就乜都冇 (23條、國歌法、網絡23條、辱警罪、信用評級等等...) 當政府黑警今日都已經可以做到咁出面咁過份；包括催淚彈子彈放題、亂拉街坊、性侵、無警告下狙擊市民等等，都可以乜事都冇仲每個月袋8皮9皮人工！試想想一旦我地輸左將來香港會變成點？為了最後的勝利，希望大家可以先放下怒氣，理性睇完以下小弟的分析。

我先好簡單總結全文建議：
1. 不要被仇恨支配自己，認清現實！經歷今日混戰，要理性思考下一步！
2. 真正文宣戰正式開打；集中五大訴求，雙普選不等如必須港獨避免”革命”一詞！
3. 和理非和勇武行動必須並存；機場可能係唯一出路！
4. 民間新聞發布會(謝絕大台) + 18區連儂牆是唯一對抗CCTVB手段！
5. Be humble！不論係街坊，藍絲還是手足。
6. 請學會保護自己，保護身邊手足。

我強調多次，本人深黃有輕度夢游症狀；就算核彈氫彈都唔撚會割蓆呀屌你！

經過今日6/8/2019的記者會，前線的行動同好多手足的文章；我認為係時候要理性思考下一步的行動，不要有勇無謀！懇請不要被仇恨支配自己。我唔係和理飛，亦堅拒任何大台；但我希望大家記得梁天琦致香港人的一段說話：

“你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考”

1. 認清目標，五大訴求缺一不可；真正的雙普選才是終極方案！文宣戰真係好重要
我話唔好提港獨實有人屌我；但我認為雙普選不一定等於必須港獨。由運動一開始政府大陸已經不斷抹黑我地的運動係鼓吹港獨，尤其今日記者會上提出會每日用CCTVB洗我地腦狂loop”革命”和”港獨”兩個詞；再咁落去，好大部分人 (包括中立派/國外人士/港豬)一定會被洗腦！係一定！

我唔會割港獨支持者，但我認為今日香港冇足夠的條件去支持港獨。另外，”時代革命”四個字，我地當然了解背後的理念，但唔係人人都明！部份人聽到”革命”兩個字，已經好敏感唔肯去嘗試理解。

因此，我覺得我地可以考慮修飾下或者改個口號；減少被抹黑的機會，例如”擁護基本法，還我雙普選；五大訴求缺一不可”之類。唔好再講咩民意唔重要，但運動要成功；不但要做足文宣，更要盡力減少被敵人抹黑的機會。”革命”和”港獨”係咪真係咁重要先？還政於民、清算黑警和拯救被捕手足先係最重要！記住我地要的係”五大訴求”，真正的雙普選！

2. Be water；每個人都同時係和理非和勇武。請理性地勇武！係時候決定明日之後的行動！
勇武可增加管治成本；偏地開花流動式佔領，多次圍魏救趙的行動都好有成果，我好多謝各手足幫手。但是，經歷今日的全城大戰 (我不割蓆)；大家小心唔好被沖昏左頭腦盲目勇武！就算黑警幾仆街都好，繼續每日去打爛晒所有狗屋/不停地佔領，我地都唔會救到人；更何況手足們都會累，唔可能日日上前線支援。政府抹黑我地就一定無法避免架喇，但我地都唔可以被完全打造成一個”有理無理，日日搞破壞”的形象。另外必須一提，圍宿舍的話小心Team Kill自己人 (例如消防)；唔好因此失去了我地一班戰友，所以我個人唔贊同！

我覺得可以考慮隔一段時間(非固定)就勇武，再加上定期主攻機場做和理非全球文宣。機場係香城的命脈，咁樣做的話同渣住政府個春袋冇分別 (你見記者會今日唔提機場就知咩事)！記住政府越係不要不要你做的事，就代表你做的事越正確！勇武和理非缺一不可！

3. 民間新聞發布會(謝絕大台) 配上 十八區連儂牆；抵抗CCTVB 狗狗Show
見到有手足聽日(9/6)開始搞民間新聞發布會，我認同只有依個方法能夠抗衡CCTVB！詳情唔重複咁多，但記住個本質：每日由不同人去講發生咩事為主，謝絕政黨/大台騎劫；一旦被騎劫就玩撚完。希望可以有多D手足幫手管理平台去抵抗CCTVB洗腦！

至於連儂牆，絕對要靠各位街坊自發去不斷Update最新資訊文宣；例如長輩圖 和 ”TVB不會告訴你的事” 系列都係絕佳的文宣手法。請街坊遇上藍絲一定要Be water，不要硬碰！過程一定係漫長一定好辛苦，但請不要放棄。

4. Be humble！要禮貌對待不同人士；即使武力，亦請先禮後兵！
好簡單三件事；A. 激光射市民 B. 同淺藍人士鬥大聲/武力 C.手足內訌互相指罵等等，請大家理性地諗一諗。

A. 今日都見有手足提過，夢見唔少人見有人用手機影相就驚弓之鳥咁去射9人。文宣呀大佬！咁樣做只會成為記者和市民的敵人；你地究竟係想人用鏡頭救你定趕走所有鏡頭? (當然CCTVB例外) 我地只需要趕走影大頭相的人。

我自己都知道，好多街坊真係咩都唔知周圍影；下次見到的話可以禮貌地去提醒街坊並解釋唔好影大頭相。我相信解釋完，正常人都樂意開比你睇佢係咪影你大頭；如果我地咁好禮貌佢都仲繼續屌/影9你，咁好明顯係鬼，將會準備落大雨啦！

B. 就算遇上淺藍人士，請儘量禮貌溫柔對待他們弱小的心靈。當一個人火遮眼，就失去理智乜都聽唔入腦！Be humble不但有機會說服對方；就算失敗，旁觀的人都只會覺得係對方無理成個小丑咁，能夠爭取更多民意。若不幸遇上暴力深藍；大家明啦，儘量以最低武力制服。

C. 手足之間唔好互屌割蓆！和而不同，兄弟爬山。任何人都可提出自己睇法，支持的人就一齊做！來來去去都係 ”留唔留”之類的問題。請尊重每個人的意見；你唔同意的話可以講你意見但唔好狂屌！咩叫兄弟爬山？認同要去的人就一齊去，唔認同咪留囉。但當有手足做左你唔認同的決定，請不要割蓆！

唔做都做左啦，割乜撚野姐？即使意見不同，請互相掩護，齊上齊落！

5. 致勇武派的玩家 (包括火屬性魔法師和Angry bird大師)：
屌你老味識唔撚識保護自己架？今日夢見除左部份前線手足真係Full gear飛虎裝外，有一大部分人只係帶一個口罩就走去玩屬性魔法/遠攻；我見大部份依類玩家都比較後生。
你地知唔知有幾多手足已經比人拉左？輕則十年，重則一世。我求下你地Full gear先好去，打完機就丟/換撚晒D裝備佢；唔好咁on9帶個口罩就勇武啦，我係狗的話一定先CCTV塭晒你地班人出黎咬。
一個都不能少，請學會保護自己，保護身邊的人！

希望大家睇完細佬鳩up，可以有所啟示。懇請不要被仇恨支配自己，只有理性思考才能夠扳回局面。無人會知聽日會發生咩事，前路可能仲好漫長；即使覺得累，不要忘記大家都係同路人！

請大家堅持落去互相幫助，永不割蓆！香港人加油，手足萬事小心！

Sorry打錯日子，8月5日記者會及明日的8月6日民間發布會

自推，屌我都係咁話

自推，屌我都係咁話；勿分化前線和理非。人地前線用緊十年甚至一世去幫我地搏命

自推10次，屌我都係咁話；勿分化前線和理非。人地前線用緊十年甚至一世去幫我地搏命

2. 自推10次，屌我都係咁話；勿分化前線和理非。人地前線用緊十年甚至一世去幫我地搏命

3. 自推10次，屌我都係咁話；勿分化前線和理非。人地前線用緊十年甚至一世去幫我地搏命

4. 自推10次，屌我都係咁話；勿分化前線和理非。人地前線用緊十年甚至一世去幫我地搏命

我無分化 不分化不割席
我流住獨血 但再咁真係贏唔到
阻你小小時間 望一望我打既野

無人講過勇武失民意 但港獨會失民意 你明唔明啫
我地有六個烈士 幾百個手足俾人拉
你打革命旗會害撚死佢地 我地要智取 唔係鬥氣
如果講我愛共產黨 有得達成五大訴求。有得贏我都會講
我地要用盡任何方法贏 唔係運動失敗瓦解

佢依家格硬話我地港獨 我地中計？
你嗌住革命去勇武同嗌住保衛家園去勇武 係咪唔同呀？
要智取 鬥氣有用咩？你覺得啲中老年和理非點諗？
你有無諗過 俾人拉左果幾百人如果真係判暴動會點？
你係個官 我地打住革命旗號定守護家園好d？
我有話停發夢停勇武咩？我唔想失民心
令運動好14年咁樣失敗左呀！
一失敗 六位烈士點？幾百位義士點？

你要明白 現階段我地唔夠打
班中老年唔會理 一扣上革命二字就正中林鄭下懷
我都係想贏 但我地仲未夠實力 得市民意未夠 要有多方實力 記住 我地年輕一代係黃！!!!將來都係黃!!!!

港__就係時機未到 你講岩左
第一關都未過 點打大佬
仲有六位烈士 大量義士呢？
你打港獨旗 真係害死義士
智取!!!!!!!!挽回民意
大部分中老年現階段反政府但不反共
中共識溫水煮蛙 我地都要識
你懂的
新口號:五大訴求 缺一不可 光復香港 保衛家園

扣上港獨會輸 正中林鄭下懷 我地要理智
香港人醒撚目 你懂的
一日唔瓦解港共勢力 無得打
扣上港獨人地仲出師有名
邊個外國都幫我地唔到
要打選舉戰！

5. 自推10次，屌我都係咁話；勿分化前線和理非。人地前線用緊十年甚至一世去幫我地搏命

和理非和勇武行動必須並存

6. 自推10次，屌我都係咁話；勿分化前線和理非。人地前線用緊十年甚至一世去幫我地搏命

7. 自推10次，屌我都係咁話；勿分化前線和理非。人地前線用緊十年甚至一世去幫我地搏命

8. 自推10次，屌我都係咁話；勿分化前線和理非。人地前線用緊十年甚至一世去幫我地搏命

9. 自推10次，屌我都係咁話；勿分化前線和理非。人地前線用緊十年甚至一世去幫我地搏命

10. 自推10次，屌我都係咁話；勿分化前線和理非。人地前線用緊十年甚至一世去幫我地搏命

雖然本人係P牌
但都係核爆都唔割嘅和理非
關於玩火嘅討論 我有有野講

【玩火】正與反及檢討

推

推一推

push

pish

pish一下

pish多下

be water be humble

喂醒未呀？咪撚再睇分化post

繼續推，尋求下一步

繼續推，求下一步集思廣益

訓前最後一推，大家今日辛苦曬

推
辛苦樓主寫長文

“你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考”

-梁天琦

五大訴求 缺一不可

「重要！」記者朋友，聽日4點，要問呢條

各位手足 記住唔好做多左

互推！

我必須澄清一下，不要被仇恨蒙蔽我係講要理性討論今後的行動方針。感謝今日夢中遇見的各位手足。

唔好被仇恨支配呢個非常重要
坦白講真係對啲街坊好啲，尤其是可能佢哋夜晚企喺天橋上面影相，其實真係未必會影到大頭
如果真係驚嘅話溫柔咁提下佢啦，唔好嚇走我哋嘅支持者，民意支持確實係非常緊要，仲要今次我哋開曬火/飛石魔法都冇人 走出嚟鬧我哋
所以真係對啲街坊好啲啦

點解冇人推

再自推，多d人睇到

再推，有錯請屌

［請入］五大盲點 可能會挽救整場運動

[突發］話勇武＂戀權＂嘅人，請入！

推。
係唔認同的話請負皮我唔洗推post。細佬志在拋磚引玉。

［請入］五大盲點 可能會挽救整場運動

推。
係唔認同的話請負皮我唔洗推post，細佬志在拋磚引玉

［請入］五大盲點 可能會挽救整場運動

push 非常好 呢樣野好好好重要 我地要贏，贏到最後呀！

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

此帖已完，見到已有唔少巴絲有高汁Post.
自推三次後請唔好再推, 謝謝。

［請入］五大盲點 可能會挽救整場運動

另外請注意民間電台及機場行動相關消息

最後琴日的全城混戰感謝勇武派守護香港，無限個支持你地！

唔推唔得

手足你打哂我想打既野

認同。大家要冷靜思考，唔好中林奠圈套，條仆街想搶佔番民意，然後一副大條道理咁清算我哋